突發！支那教美國何謂人權

之前支那當選左人權理事會
估唔到佢夠膽死真係教人做野
支那總共列出左九點去攻擊美國
真係唔怕笑死人

但係我其實想叫大家入去反擊佢料我都搵埋
會放係下面
請大家幫手

人唔笑狗都吠

wym
@stonesandstaves
回覆
@UNWatch
We can all laugh at the utter ridulousness of this. But please realize this is literally the state of global politics. The worst human rights abusers are condemning the US through legitimate (albeit corrupted) democratic politics. This is terrifying. The fruit of our laziness.

支那武漢肺炎係點樣由支那散播去全球

東突集中營由2017年至今既發展（380座相關設施）同埋維吾爾族受到點樣既迫害

支那種族歧視黑人

支那破壞教堂

世界信耶酥危險指數

康明凱人質外交

幫手tweet番佢比多d鬼佬知

太監教人屌閪

#CCP_is_terroist
#CCPVirus
#ChiNaZi
#XiJiang
#ChinaLiedPeopleDied

#5 相關新聞/資訊
#9 相關hashtag

耶穌指數
台灣計中囯
台灣列為好危險喎

支那對人權嘅定義同全世界唔同

多謝提點
絲打可以唔用相關圖片幫手留言屌鳩un 同支那嘛？

幫手屌下佢，比多d人睇到

好嬲好嬲！！！！！台灣唔係支那領土！！！！！

做乜要屌佢

要啦梗係

淨係擺啲城管打人片都笑撚死人
極權國家講人權

人唔笑狗都...

好多人留言認為係侵搞成咁

支那學人講人權笑死人

所以我地要幫手正視聽

屌un 同支那
Sorry我語癌左

尋日tweet咗，仲有北韓代表都出聲教訓美帝

Push

我仲見到小白鼠有留言
見到like 埋

推

不斷企圖改寫人類價值觀

人權理事會好多國家人權指數同民主指數都低到仆街

俄羅斯，沙地阿拍伯，支那

但都要去屌鳩佢
比多d外國人睇下個笑話

聯合國真係荒謬到

顛倒是非
真係好撚痴線

左膠聽到一定好認同

殺人犯教人愛惜生命

Tweet爆佢

張圖係表示緊台灣屬中國

唔知係支咪定點，聽唔明up乜

你弱智睇唔明支那點玩
宜家擺明重新定義人權改寫世界認知
連登仔都仲當冇事發生係到笑

支那想洗底有說唔說服到人先？